防盜壞定電到期

鬼故：
部車慢車時，落一下break個門鎖自已鎖一下，慢車每比一下油時就自己著房燈，今日重搞笑，有時會閃兩下死火燈，究竟會係搖控防盜壞壞地定電池問題呀
🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️😪

成架車電子壞晒, 劏得

劏得

買紮香拜下部車四角先啦

水浸車？

應該sensor問題
有啲車唔係一開車無耐會自己鎖門既咩?
另外開房燈同閃死火燈
你試下睇下門邊果粒膠的 試下加厚佢
應該係架車舊有虛位 關完門壓唔死個sensor掣
有時櫈櫈下會壓住門sensor粒膠的離開左少少
架車咪意為你開左門 所以開房燈同著死火燈

謝巴打

我車有電力升壓，昨晚手多多幾16.2v升到16.8就無再出現問題了

即係之前係電壓唔夠，架車以為你停咗車，所以開燈 unlock door？